［已買機票］聖誕去英國/巴黎/歐洲討論

恐襲消息岀左，大家諗住點
利申：仲諗緊，錢都俾唒

咁希望炸9死你

痴線
樓主開個Post 都要俾你咒

一月頭去巴黎exchange

可以點
我決定聖誕前係London打個轉
之後去Birmingham 行去算

我都驚到時真係發生咩事
聖誕高峰期嘅日子都係唔好去人多嘅地方